我個WINDOW冇左個關機掣

點解會咁?

佢匿埋咗啫

叫你轉win 10

666

sao

叫你用Mac機

歡迎進入 SAO

linux

入cmd 打shutdown /s 就關到機

對住桌面ALT+F4

禁實主機個開機制幾秒算啦

我知,但我想要返個掣

gpedit.msc入面可以set返

無記錯係 使用者 系統管理入面搵

個熄機制去左火牛後面

問題係個掣度

個制要gm 先有得用 你一日未贏未死都唔好諗住logout

應該係呢個，windows 7字眼可能有d唔同

重開之後出返黎

唔好用open office la, 個project 就死，轉用libreoffice la